【圍魏救趙】天水圍警署報捷！

18區開花之 天水圍曱甴屋已成功被攻陷

低調啲贏

昨晚定依家架

靜靜地得唔得

真係今日的？

噚晚架喎

點解天水圍出名多新移民都可以咁癲

Tui

願榮光歸香港

唔使去澳門唔使落又一城
嚟天水圍狗屋都有水舞間

靜d啦

真定假啊
上面仲射緊tg

拉 好似見過d相

琴日

有幾on9，個profile pic先會用國旗

琴日架

尋日架 , 天水圍今日重兵 , 打左兩個鐘暫時退左

幾乎所有新聞都冇報過呢單

old news

尋晚架ON9

去返啦 停車場有火

打到仆街呀而家

今日天水圍手足比tg打中頭呀

冇人想知 拉

有線有報過

警署資料係最重要

咪亂執裝

應該係今日。琴日報案室無紅色水馬

做得好，繼續努力

揾下電腦HD或其他資料文件,將來好有用

依家手足攻唔到啦
天水圍啲TG射程遠左
有手足爆左

天水圍而家捱打緊呀,
要人~

天水圍去唔去到元朗

唔明就要問 -
其實狗屋有咩意思？
警察叔叔都係打份工
狗屋只係佢地office
office亂左少少 wfc？ 糧照出 沙包照打 槍照燒
狗宿先係歸屬

暴徒係出面反鎖
睇得多個人會唔會變蠢

睇相好爽

靜靜地贏啦

上空有不明飛行物

之前做過興趣班導師見啲中學生個個玩抖音追大陸星以為冇撚得救，哇屌那星點知而家個個反共反政府到癲

噚日㗎

twitter見到呢單

知唔知手足點

樓豬岩岩起身？d相好似琴日

係咪佢地入面自己打交咋？

推天水圍國手足好波

振奮！

建築物已死

可能經歷過中共直接統治
btw立場唔係由身份決定

一間差館收皮
佢地士氣唔低落？ 成日覺得縮入去就無事

勁

靜啲啦

感動 辛苦了

尋晚攻左入去

拉

過咗成日....

靜靜地贏

以前既新移民既後代
仔大女大啦

有手足頭中tg失去意識

這是不對的.jpg

天水圍依家要記者呀

搶槍！

岩岩都有燒

天狗屋個後花園燒到！

推。

Nice

岩岩係大欖見到5架狗車入緊黎

中國人嘅反抗係真革命
所以中共先咁驚人民醒覺玩洗腦同鎮壓

開心野

推

天琦

琴日定今日？？？

住天水圍既老豆老母果批多新移民姐
但係後生果班係經歷英制轉共制（97前後交叉既一批）
亦都多謝有班黃師教識明辨是非
而且宜家主力果班後生唔少都讀緊大學 / 岩岩畢業

不過場運動遲多十年先開波既話
天水圍可能就係藍城黎了。

Dear popo,

The world will cheer when they see people successfully defend their freedoms and avenge the deaths of innocent freedom and justice loving people.

Push

火燒狗屋

相係琴日
天水圍路面一隻狗都無

今晴記招唔見popo report 既，太醜啦？

今日

本人就是天水圍新移民（已經住左10年）
全家都黃（包括親戚），因為長輩經歷過文革同64同其他各種共產黨嘅欺壓

不過天水圍依然好多藍/紅係真嘅，包括呀媽d朋友
已經係咁叫佢地驚就返大陸

因為個到十幾二十歲個啲幾乎大多都唔係新移民，特別20代呢個年齡層，全部都反，憎

其實係咪大陸人習慣左燒公安局？好似睇過相關新聞

我1要入去報案！！！

佢點影的

其實舊個啲邨唔算太多新移民 我同身邊啲朋友都係香港出世嘅天水圍人

型到爆

天水圍係英治既尾水
90年代初入伙既小朋友依家應該20-30歲
要勇武真係大把

應該係尋巴

好撚癲 明明半年前仲屌緊依家d 00 後淨係識大陸野以為香港死撚硬

[戰略研究］開花 2.0 進化指南

下, 唔係電線短路著火咩
之後班差佬又唔肯搵消防嘛
三姑媽同六姨婆都咁講架喎

如果再圍狗屋，後門出口要倒大量火水，到佢一出就回馬槍燒狗佢地等佢出唔到

我軍大捷

屯元天夾得好，狗分身唔到，全輸

重點係警察自己既私家車 好彩無燒到

真係唔好得罪天水圍街坊

天水圍Night 2
手足保重

不管警車定私家車
燒到入面就要支持

好正呀，，

入槍房拎槍

感謝手足 請平安回家

好似琴日？

仲係度自HI, 警察大殺4方啦

有d新移民可以黃過本地藍絲

散啦要
十幾架9車入緊去，起碼5架私家車

唔好執傳說裝備呀
中計 會開真槍 失民意 出老解

死百隻狗以上先報啦

今日架屌你老母

細佬正是 講中曬

真

全港永遠同一時間做！同日，同時間！短時間！同方法！快、狠、準！

屌！

多謝所有手足，祝各位平安。

可唔可以在路要求巴士推進！狗公射巴士？

小心呀 同一招用２次已經頂到盡 你下次風險好撚高 去搞其它野算啦

膠都廢是比你

靜乜撚嘢?
你驚啲狗知道狗屋燒咗?

駁唔刀

尋日架屌你

報仇！

講真天水圍新區可能多新移民
舊區一定係黃
新區既夾雜新移民同香港人
就算嘉湖都係本土咁滯
一定經歷97,2000,03,08,14
你睇連續幾日 愈黎愈多人 無縮過
就算出去都係一車車出

我原居民黎

好勁呀

其實出黎果班未必係玩抖音呢班

你放心，狗舍一定會搞

唉屌

我都覺
抖音個d多數再細個d
小學生同初中

靜乜撚野靜靜地贏？

咁撚恐怖

燒撚晒佢d 車呀

舊圖
拉

知唔知好撚多狗車？

點樣打贏

97前後呢一批真係好重要，經歷過一剎那既好就進入無間地獄自然憎到共產黨入骨，但無經歷過依d 再新一批既150 就真係冇得救了

有好多00後都唔玩支那野嫁
利申00後

721落閘冇人，應該是空廢場所

天水圍新移民最早到，算最高質

乖
姐姐呵返
我都信唔係新移民就一定奶共
有d新移民青少年黎到香港
先發現被中共呃左好多年
反而仲憎共產黨

黑警係時候還債了？

算啦 點可能做到靜靜地 盡力做好資訊傳播仲好啦

蟲系魔法師上場攻上層

講緊遊戲王 唔好成日以為蟲系係炮灰

低調低調

天水圍幾十萬人口，亦都係全港最多後生仔地區。點都多黃。而且學校無乜邊間真係好藍。我都有2個新移民親戚，屋企父母仲係同中國好有聯繫，有個仲係啲乜乜同鄉會成員，但佢2個都係好黃。

唔係贏 從來無贏過 今晚手足tg中頭 情況嚴重，無野值得開心。

其實好多新移民係我地手足，大家唔好將自己人分化出去。你睇下梁天琦、羅冠聰、盧建民、鄭錦滿、前幾日發言嘅科大新移民等人就知。本人就認識好多上過前線嘅新移民、或者新移民嘅仔女。我父母經單程證黎香港後生我，佢地一樣係會為香港傷心嘅黃絲。

大家諗下自己以前讀書識落嘅新移民同學，唔通佢地真係大部分都係親中派？自己識落嘅有移民背景嘅同學，佢地有好幾個都上過前線，本人阿哥係大陸出世，自己係香港出世，但我阿哥食過嘅TG相信比大部分年輕人多，大家都係度捍衛緊自己嘅香港，咁點解我地要玩分化？

就我自己識嘅朋友同學，上過前線嘅其實好多都係新移民或者新移民嘅仔女。不過我父母都會同意，單程證制度無論係審查定係配額都係極有問題，睇到d不務正業攞福利嘅大媽、假結婚、語言文化唔肯融入嘅人、唔洗7年都可以上公屋嘅人，其實我地全家人睇到呢d都會好有怨氣，希望個社會會檢討個制度，只係唔想個社會將一d愛香港嘅人分化出去，其實呢d人都一定唔會少。其實我自己都好憎以上提到嘅新移民，只不過我嘅身份有d尷尬。
審批權一定要香港爭取番，配額要大幅減少，只能夠比真係有能力有意願工作嘅人黎，而且佢地一定要識廣東話同基本英文，同埋意識形態上要愛香港、捍衛香港人嘅利益。

拉 琴日

手足出事，要黑警填命！啲狗黎晒天水圍，元朗又無咩狗！等元朗狗回巢，今次燒到佢上天台！

愛你手足

今日有冇被捕

點解冇人講？

隔離唔爆埋好可惜

係佢地我仲有同班學生聯絡架

做得好

反鎖？佢地自己擺啲嘢圍住自己嫁喎

首都

屌 靜靜地贏得唔得
唔好將太多野post上網 比和理非自high
想知大家一齊落街就會知

天水圍狗屋警開始退，唔知去屯定元

好撚頂癮

上晒車，未開車

唔想知 唔洗相唔洗片

好波

尋晚架⋯樓主訓咗一日？
拉

拉
唔想知

隻狗EQ好低，一定係忍屎忍尿忍得多，谷返上腦

Old new is so expiring

ging ar

今晚呀

今晚都攻左入去
攻得仲耐過到晚
樓上直擊

多謝大家!!!
低調
入去拎黑警資料!!!!!!

點影到

成三十架狗車好俾面天水圍

破窗 效應 大聲d

今辛苦離開左大陸突然又要融合唔嬲就假

利申：十幾年前既新移民

垃圾

乾燥啫

做咩呢度好似平行時空?
明明就有人中彈要做手術
明明就拉左一大班手足
都可以咁自hi咁開心?

狗宿冇話唔搞掛 係搞唔到啫

有無人可以解釋一下咩叫靜靜地贏？
又唔係影到手足個樣，點解打扙唔可以報捷？

人有人那媽
妖有妖那媽

可唔可以解釋一下咩叫靜靜地贏？
又唔係影到手足個樣，點解打扙唔可以報捷？

唉屌 佢po d嘢琴晚黎

呢d咁振奮人心嘅消息
越多越好

真係好痴線 我中意
下一步升級行動應該要咁

推推

諗起太子定旺角鄉音師奶怒屌警曱同屌俄國雞做撕紙狗

正

好多鄉音呀姐做人鏈

係，好似成件事錯晒咁
雖然廣東話唔正但接受香港價值就係香港人

幾時可以到馬鞍山警署

呢個先係今晚嘅🤤🤤連續兩晚

梁天琦都係新移民

天水圍狂攞分多過太子

天水圍巴打好勁，下一步到18區

靜乜野, 根本區區都應該咁做

咁啲黑衫拎左槍？

咪係，最好燒死班曱甴

如果一手就真係靜
有記者live就唔需要，全世界都知
知係防mon post/live狗，否則變相自己手足資訊封鎖

天水圍手足老竇老母就可能藍，話哂住左十幾廿年又唔係大陸出世好難唔黃，依家個批普通話中學生就難講

唔好取野用

點解可以爆到入去

今晚損失慘重

好撚勁阿屌，死全家啦閪狗

意思係打飛機既片就唔好出啦
始終比咗個證據對家
當然樓主你呢條還好
但係鶳鳥嗰類、新式戰術就唔好出啦
當養成習慣，淨係出對家仆街既片
除非網上已經流傳晒，多你嗰條都冇問題

係咪地理位置極佳？
想知點攻到入去

咩live

咁小事就咪鬼講
一陣又話市民係度打哂飛機

鏟平哂放埋人先講

自燃又入我地數？🌝

大sir架車泊入d低級警務人員泊出面

應該係前晚，樓主訓咗幾耐而家做緊首都啦

正式宣佈，今晚首都係天水圍

泊咁多車,天氣又乾燥

有冇乾燥連環車?

弊在有手足危殆做緊手術呢！仲報捷……

我見到圓形⭕️

但最重要個啲objects無事